維修電話問題 想問下各位巴打意見!

話說我部sony 入左水 拿左去sony都整 有保養 跟住佢好似話d液晶流左出來 整返既話要$1800

但係部機買既時候$34xx到 用左大約5個月

想請問下各位巴打係你既話會買過部定係比佢整

定還是去街邊問下價錢?

咩型號

XA2 Ultra

Sony唔係防水㗎嘛

我初頭都以為係 但D人話我個部無防

買過部啦

32GB? 而家$1900有找

睇錯

你講咩

推

1800 蚊整完唔知重有無暗病 , 係我就唔整

你點樣入水先？

比水龍頭沖左 2~3秒到

但係最奇怪係 部手機用到 但就係個Mon D 液晶壞左 真係關事咩

cs 應該無話入水所以漏液晶
不過漏液晶九成係人為，咁樣問你自已

一係照整平放出去，叫做無咁蝕

Mon無爆過 用下用下黑mon 跟住壞左

同埋CS佢照係咁講 咁我有咩法姐

整番佢賣番出去， 平幾百都唔難既

RIP, 記住下次唔好買Sony

唔想用三叔

用屌米

要防水就 IOS

小米好用? 咪用過唔識